其實聽日林鄭月娥生日關你咩事?

話想聽日(5月13日)係林鄭月娥生日
有唔少TG Channel都出咗好多文宣要係聽日有行動
有和你SING 連三罷都竟然夠膽講
(我知道連登無Post 亦唔想幫佢地宣傳)
我好清晰咁講 我好反對喺聽日有行動

係正文前 首先戴番個頭盔先
‘我無意做大台’
我唔想陣間又有一班人未睇文就屌咗我先
一係就完全唔駁我嘅point 一嚟就用問題式回應
E.G. 又唔見你搞個好啲嘅活動?/ 你係咪要做大台?

正文:
我其實喺之前出嘅Post有提出過
依家社會形勢同2019已經好唔同
社會氣氛因為Poly一役低沉 同時武漢肺炎令行動減少
加上港共各方面打壓 警甴戰術同裝備大幅加強
種種因素令到我地嘅組織更困難 出席人數減少
請大家唔好再用以前比較
依家唔理手足你出席嘅活動係咪合法
你所承受嘅風險都愈嚟愈大
輕則599G/48 重則告你刑事

係依個背景之下
我認為依家每次嘅行動都要有一個謹慎嘅計劃
係資源(包括人力)極有限嘅時候 我地係唔應該隨意發起活動
每一個活動係應以理性主導 唔應該情緒宣洩 意氣用事
而且 你所發起嘅活動應該至少要有兩個元素

1. 清晰目的
2. 風險與回報成正比

E.G. 上星期日全港和你SING
1. 目的:
a. 同商場店舖攬抄 or
b. 叫口號 提升士氣

2. 風險與回報 (與其他行動相對比較):
低風險: 星期日多人行街 無Dresscode難以分辨手足路人
回報: 提升士氣/ 打擊店舖生意

而聽日5月13日嘅林鄭生日行動 好明顯係情緒宣洩為主題
目的性極其量可以叫提升士氣嘅活動
但風險係比假日高 (Weekday路人極少>Cover少)
回報亦不大 (店舖生意本來平日就唔會多)

結論: 無大意義/作用 不值得冒(中)風險進行行動

TLDR:
林鄭月娥生日關你撚事
有時間不如關心殺到埋身嘅國家法
諗下有咩可行嘅行動做仲好

P.S.
請手足們理性地思考同回應
唔好再一言不合就叫我SIR
我話你知我係狗唔會阻止你行動
我不知幾想你地搞
有錢出 又有得打柒你

推推

更正: 國歌法

國歌法27號二讀

唔鍾意咪唔好去

張文宣設計勁垃圾

我唔想佢地害到手足

依個都算 條友內容都係抄人 （原句抄）

Push

推一推先
我都唔明生日關我撚事
不如諗下國歌法二讀點攪好過啦

真 超核突

二讀殺到埋身 今次真係有迫切性搞搞佢啦

pish

hi 又係巴打你

鐘情於你啊

我會臉紅

推

更正：國歌法 另外 國歌法27號二讀

留個正皮 推上熱門

國歌法27號二讀

留個正皮 推上熱門

拉解要拉我po

佢生日我理得啲人出唔出
不過要推國家法二讀就真

我係擔心手足安全
其他都係次要

送頭日

屌 習慣咗

林鄭生日關你咩事

唔知邊度成日彈啲新活動出嚟

搞手係邊個 咩人
完全唔撚知

其實聽日林鄭月娥生日關你咩事?

香港獨立，唯一出路

推上熱門

續

呢個當然
我亦唔係想表達唔擔心嘅意思

推爆佢

匪歌法

同意，寧願六日sing足兩日好過平日搞

真 佢生日關我撚事

林鄭生日關我撚事

生日關我咩事
理而家依件大事好過

呢個真
再唔係專注落 '屠輝' 身上好過

唔係睇連登都唔知條八婆聽日生日
亦唔知有活動祝福老母

唔好拉po啦手足

sorry禁錯左不推文

嗰個都慣哂手勢

黑警又可以猛咁拉人比林奠做生日禮物

洗唔洗pk強生日都搞一次？

屌 駁唔刀

咪拉好無

大家Facebook貼 林奠車頭相賀佢算啦。

送個鐘過去算啦

G持 佢好似鐘意橙色

唔通林鄭會因為你地搞衰佢生日而唔開心咩
佢理撚得香港人死啦, 最緊要丫爺開心就得

跪地

推
生日關我咩事
生忌個時先講

態度正確

你話聽日林奠生日幫佢變忌日就話姐

連登仔：鬼 唔好送頭

又係你依啲無腦狗

手足唔好拉po啦

本身和你shop風險已經低
你呢d冷氣軍師仲要反對
食黃店光復香港

起下底再講啦柒頭
無腦無到咁

612 721 831

agger

林鄭生日？ wfc

push

推 佢咩日都唔關香港人事

完全唔知聽日有行動

真 agger so on9

唔需要知 根本無需要

佢生日關我撚事咩 tg啲滲透仲勁過連燈

個文宣真係好柒

Push,
合理

等你哋出現好耐了

正 又捉到鬼

有活動又話送頭
冇活動又話靜

hi peter哥 我無話係鬼喎

其實你有無閱讀理解能力

你條撚屌

屌啦今日彭定康生日

又拉咩

聽日街頭我都唔贊同
但聽晚各區和你唱 只要夠多人 專心為士氣叫下口號 林鄭生日係籍口俾手足出嚟聚啫 搞手都認同今次係27/5嘅前哨戰 好似今晚慈雲山咁 其實都係大致和平

上星期日有零星火魔，RB個原因就係因為野貓式突襲。
而聽日個行動，其實真心，而家咁嘅時勢，提早一日話比黑警知時間地點，仲要公海討論，話哂比人知我地係開花，真係會唔會天真左少少。。。
你叫人去和你Sing，無問題，風險自評，但成效都要顧及，唔係一味希望撻返起個momentum就鳩搞活動。
我好唔中意用送頭呢隻字，但我見到張文宣夠膽死赤柱廣場都寫埋，到底搞手有無諗清諗楚？

唔知樓主又點睇聽晚十八區商場和你唱？

赤柱真係笑左 個個都叫廣場

Sor我唔知不推文會拉
我以為只係唔會推 原來拉係真架？
幫你推返

Agger
不過本身連登都無人吹風話去，反而IG啲account同tg channel最需要收到樓主嘅message

佢唔係暗示鬼文宣咩
不過真係好多鬼文宣 對家擅長打資訊戰

block未

幫手spread

多謝手足

咪就係講唔應該
聽日18區咪就係林鄭生日活動

各區環頭做法唔同
都係個句 high risk low reward

勇武唔睇連登

呢個都其次，入到赤柱一封陸路就係咁先。
唔通真係坐大飛返市區咩
班mon po狗見到人一味衝動吹雞就幫手搞亂檔set陷阱
手足們真係要三思呀

乜人都會唱歌 唔一定係前線嘅

但係如果睇今晚慈雲山 搞唔過咩？

推 啲活動幾時變到兩日前出張文宣就出黎見到有三罷嗰張更加唔知咩事

根據以往經驗 各區環頭做法唔同
都係個句 high risk low reward

安全第一 但冒險得既價值唔高

認同嘅 但如果聽日推到多手足出嚟
唔會幫到手破一破樽頸咩 為27/5二讀熱身？

又係你啊Peter

認同

講真嗰句，今日慈雲山達到咩目的？

仲有前幾日

士氣only

覺得 weekday 搞冇太大效果
Weekend 好啲

巴打好愛你
你仲係到

永遠做你嘅小男人

未block

樓主算睇得通透本身已經抄人文宣 不過呢個都唔緊要 你普通日子街乜撚嘢頭抗爭 尖沙咀嗰日有板睇嗰日仲要係星期六日 又話叫人手足自己決定唔想做大台 但又話兩點睇佢決定做嘢的而且星期六日仲好 樓主開呢個post都算大成功 搞到tg班友躁動 話唔好睇不過樓主可以寄望下好似天馬咁玩嘢呢 依家真係乜鳩野人都可以開個活動 喺Tg轉傳就想人出

笑下你嘛 啲comment 咁幽默

Ching 心水清

唔好情緒主導啦

諗清楚目的

Agger

好感動 有人明白我真係開心

我想講多路人有cover 果點
510旺角當晚都多路人街坊
狗都係照衝照咬
直到支援到就大包（布袋）
唔好再麻目做陣地
行雲流水先係大家既優勢

望到個標題即刻入黎讚完再推
佢生日真係關我撚事
要浪費口罩同埋冒住被捕風險佢出商場慶祝
個活動用意太on9

我講緊商場啊
街頭更加難

旺角嗰日有人set rb 我覺得唔同
反而上午和你SING 還可以
不過真係 be water
呢個時期留太夜都冇好處
上次 weekend 搞今次嗰個 weekday 搞

林鄭生日關我撚事
你話佢死左先再慶祝啦屌

其實一定有人想去有人唔想去
每人有自己reason
我就會去左先算

多謝手足支持

咁最後對手對腳確實係你到
我做個解釋 你聽完 有個底
照去都係你決定 只係我覺得唔值

睇文 ==

擺明推人去死

可能真係手足做 唔好咁講啦可以話下次應該做好啲

你知唔知佢抄人
真係好過份 抄完仲要柒
一時用 . 依隻 一時用。依隻

點解要緊張柒婆個生日多過條國歌法 依家根本冇人關心國歌法二讀就殺到 係咪擺錯左重點

手足係咪最好笑嘅赤柱區

同意～

個重點係佢生日關我撚事連個目的都戇鳩個人 正經野嘅國歌法唔撚理 都幾肯定搞手覺得自己推個活動出嚟 覺得自己可以完全免責 一陣又會講手足自己決定 明白樓主擔心手足 但都唔使過分擔心 始終連登tg成日叫人出嗰啲 自己係咪出冇人知

好撚同意
但為左手足安全
我聽日會係自已本區做哨
始終會有手足出
但我真心認同樓主

繼續煲大國歌法！！

唔話佢有咩居心先
佢仲揀咗赤柱廣場
笑咗 好似冇分析過亂揀咁

阿sir又想搞分化，兄弟爬山各有各做

又sir幾時出糧比我
同遊行有錢收有咩分別

賀佢生癌快樂

Keep住loop
低回報高分險
開心抗爭

我認同你幫你推啦

多謝 不過唔好再出黎選 番去管街工

同意
如果聽日係佢死忌先有意義

八奇啲諗
會唔會係黑警設計
成十幾個商場
每個商場20，30隻狗， 呃Ot都呃唔少

唔想捉鬼 亦唔可能知
重點係理性分析
有鬼都唔可能影響我哋思考

721

Agger 林鄭生日真係好無謂

啲狗根本勁想示威繼續，可以繼續打人

唱首生日歌咩算囉

聽日個行動真心覺得唔太恰當

推
應該正視國歌法 望長遠啲
林鄭死咗唔代表世界和平

冇 只係幾廿年前有個八婆岀左世 搞著宜家嘅香港人

佢死咗 仲有千千萬萬個佢

我屌佢老母爛臭閪 生乜撚嘢日 生忌就有佢份 為害人間

可能藍絲整嘅文宣

佢哋同成日俾人屌嘅泛民一樣冇進化，班中年先至咁鍾意大叫林鄭下台，呢班重7，用行動去做

柒到仆街

你點睇去赤柱搞活動

同天馬一9樣

唔准你咁講搞手會傷心嫁

賀佢老母

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

[正視聽] 聽日林奠生日 18區和你SING屌佢老母係絕對值得搞

算吧啦你
無個point駁到

我祝佢快d落十八層地獄，三萬黑警陪葬！

依張圖真係好奇怪

1. 佢日日都俾人鬧 全世界都知道 仲講乜鬼推比國際知一2. 正文解釋咗唔講
3. 佢生日唔係特別日子 唔係節日
4. 平日晚市係好少人

即係星期日個活動我發起嘅 今日就變咗維穩
收收皮先好冇

1. 佢日日都俾人鬧 全世界都知道 仲講乜鬼推比國際知
2. 正文解釋咗唔講
3. 佢生日唔係特別日子 唔係節日
4. 平日晚市係好少人

即係星期日個活動我發起嘅 今日就變咗維穩
收收皮先好冇

識玩就應該做啲有特色嘅傳統野
搵個化寶爐燒啲金銀衣紙妹仔大屋比條八婆 當生忌咁做
呢啲畫面就靚啦
打埋玄學戰線添

三罷又係得幾日宣傳
實唔會搞得好
消磨士氣之餘又令到大家冷漠

講咗大半年外國啲罷工最少籌備成年
你而家搞唔成淨係屌人唔理唔睇唔參與
有無反省過自己宣傳做得差

搵個借口和你唱 目的都係想引狗商場 搞鳩地產商
屌柒林鄭做gimmick 相信會有更多人參與
同時算係負面情緒既宣洩 之後會更穩軍心

又關你撚事呀on9仔

有啲道理 智取post

樓豬啱 平日少左好多人cover
要知道依加係咪都告限聚令
好危險 不如早d plan下國歌法點抗衡

幫推

puzh

二讀重要啲定條仆街生日重要啲 自己諗

有人講 太好喇

撩交嗌先

林奠生日關唔關我事關你撚事
不過關我事又唔等於我要出街
咁熱，梗係做冷氣軍師好

電費有補貼唔怕開

推！！！

推
應付國歌法最需要既唔係賀林鄭老母
而係快啲出文宣講下個惡法既遺害先
唔好太浪漫主義覺得有活動就要去
都要自我分析下先

早晨繼續推

第一句你係啱嘅
不過如果係平日作用唔算好大

至於第二個我真係覺得完全唔成立
佢由朝到晚 年初一到年三十晚都俾人屌
我睇唔出屌佢有咩特別

黑警啲技術係差啲

我都推

依家係下半場抗爭運動岩岩開始
我認為起碼有助保持熱度 當係試試水溫 之後重要係27號吹大雞
雖然我都覺得搞手都要熱下身 整好啲文宣

27太遲 24要做嘢啦
24係表態 27係升級

人地講下佢個睇法 你嘈乜撚野

國歌法啊

早晨啊 巴打

狂蜂浪蝶

你太吸引姐寫啲文

推
到今日仲搞和你sing班人係乜心態
成日話要保持熱度，但又不停比人拉

早晨推推

話支條8婆死呀 關我9事

汽車推推

push push push

agree

又係一個靠手足俾人打俾人拉黎引大家關注既活動